好多人都認為要解散警隊，但......

好多人都認為要解散警隊取代獨立調查，但無口號，接唔到

解散警隊 下一句接咩好？

解散警隊 回復秩序？

點睇？

一係拋貨 一係幫推

推

其實重組警隊好d

刻不容緩

重組警隊 回復秩序？

唔押韻

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

麻煩大家不停開Po 推出去
WhatsApp IG Facebook 全部傳開

重組警隊 回復秩序

解散警隊 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩

香港獨立

解散完重組咪又係請番同一批人。支持警察12k個月好過啦

解散警隊 公安接管

解散警隊 屌你個咀

成立民間自衞隊

香港獨立咪得
搞咁撚多19野

重組警隊 刻不容緩

唔想將來變成淨係識埋怨既廢老，依家就要出黎為自己發聲

追查831太子站真相
支持人權法案
五大訴求 缺一不可

解散警隊，回復秩序
秩序失衡係原自於班狗同政府

解散完 全部遞返去大灣區
廢事香港無啦啦多左3萬人黑幫新字頭

徹查警察，重新出發

重組警隊 還我白警

要分化返佢內部，雖然事實上係冇白警，但始終有一大堆冇正式參與鎮壓會有機會覺得重組自己會上位。

叫口號有春用
石頭棍油強

呢個幾好喎

根本就要獨立
一日仲係under狗共 一日都唔會有真正民主 人權 自由同人身安全
乜乜調查有撚用咩講真

呢班人永遠要做乞衣 唔會再有錢收

巴絲們請理性D睇一個社會既運作
解散警隊之後帶黎基本治安既問題
就算係一個改革既政府都好難敢去做
要面對既依然都係成立具有力調查及起訴性質既監警會
去長期清算黑警、魔警
然後心理調整、再培訓、改革及重組警隊
及提升學警對法律及社會意識既培訓

又話各有各做.....
口號先可以將立場普及

解散警隊 出哂閪水

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
依兩個押韻咩

咁又係

取消獨立薪酬表 應該走好撚多人

重組冇用, 依家係成個警隊都有問題, 重組代表仲有舊警察在內, 全港市民呢兩個月見盡警隊黑暗面....咁樣社會永遠挽回唔到對警隊的信心....

而如果你話有白警的話, 可以在解散警隊且調查完畢後, 確定該人為白警才再聘用...

可能你會覺得，『重組/肅清警隊』邊查黑警邊維持服務個效果可以一樣,
但『解散警隊』呢種先清晒再還白警清白才恢復聘用, 就可以令社會對警隊的信心回復得快好多。

獨立調查係查哂成個政府，解散警隊就另一回事

所以光復香港時代革命真係最好既口號
美國當權者應該會發現香港人想隱悔咁提出獨立

要清算 唔係犯法黑警 逍遙法外

解散警隊
許許許許

解散警隊 追究到底

重組喇 解散左 比藉口放解放軍落黎咪仆街

不如試下唱歌

～有班警察毅進仔～

啱 呢班仆街一日唔解散兼受到法律制裁
市民一日都唔會對執法同司法部門有信心

獨立調查又要
解散警隊都要

解散警隊 還我正義/公義

唔掂。

係啊 一日唔同狗共劃清界線 過幾個月又唔知搞啲咩名堂嚟對付我地香港人

您信班解狗真係會落嚟？

解散警隊，清算警渣

獨立調查 重組警隊

一定要班黑警受法律的制裁...
連雨夜屠夫被人拉時都冇被警方打呀!!

我們D抗爭者甚至普通市民、街坊、師奶就要被佢地打到頭破血流+骨折!?

單單根據法例, 警方咁樣打市民就有機會判終身監禁啦!!

831 有人咁嗌!
好多人跟住嗌.....

獨立調查 肅清警隊?
獨立調查 解散警隊?

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

Push

其實無可能無警隊

係 影撚哂冇反抗冇武器投哂降嘅都係咁打
單單解散點都唔夠啦下話
至少有一班要受到酷刑罪坐終生

解散依班廢柴
無話唔另組民眾

解散警隊 保你仔女

唔好叫啲冇可能嘅事 呢樣係獨立先有機會

解散警隊 抗爭無罪

追究到底

清算黑警
恢復紀律

嘩....你幅gif, 一睇就火啦!!
d 黑警真係以為自己大L晒咁!!
咁樣蝦個小朋友, 咁樣扯佢口罩都得既!?

徹查警察 重新出發

速龍隊應全隊撒職！

上斷頭台

只要存在香港民族 獨立係必然既發展
中間要過程及時機
無人話唔做呀

解散警隊 差餉回水

驅逐黑警 光復香港 ？

無人話唔要警隊!!
係唔要依家呢班警隊...
換過批新的、好的市民來做警察...

目前依家呢班已經唔可以叫警察啦!!

咪搞笑 武裝技術人手 咪又係原班帶落黎

你點有自己武裝同技術

OK喎!!

其實解散係無可能, 嚴懲涉事者more likely

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有押韻？

換過班人 你覺得唔會兵變？

再者咁d技術同經驗點有？全班新豬仔當差？

英國聘請前警隊嚟教新人
當年點做依家點做
再成立一個有獨立調查權力嘅監警會

法庭同立法會共同托管警隊有無可能？

後果自負

解散警隊 送去大灣區

UN維和部隊 才是王道
度下先

解散警隊真係無可能
諗下點樣重組
捉返哂D老鼠屎出黎

解散警隊！追究警暴！
釋放義士！撤銷控罪！

重組警隊 喝止納粹

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

獨立調查一定要
淨係解散咪益左班狗？

解散警隊 伸張正義

手足們 夠啦 頂唔順

解散警隊，同袍互隊

自組民團

重組警隊，唔要比9「隊」
「隊」意思係捅人個一個口語，唔識打

如果同一批人 一蚊都唔值得比啦

重組警隊！
還我秩序！

咪玩啦...世上冇野無可能既!!
依家三萬個都係老鼠屎, 點捉!?
一定係一鑊熟先可以挽回社會對警隊的信心!!

徹查警隊 恢復秩序

獨立調查又要!
解散警隊都要!
調查完就要班黑警受法律的制裁!!
白警復職!!

解散警隊, 槍房點管?唔驚到時多左3萬個持械黑社會?
唔係想反對解散警隊,係想理性討論可行方案

解散警隊 咪搞港女

重組警隊 黑警可恥

冇貨 推

我印象中之前都有個咁嘅按例。好似有個國家定唔知地區真係解散左警隊

解散警隊，慳返補水。

解散警隊，重建社會
解散濫權警隊，重建安全社會

解散警隊 推推推推

借調其他紀律部隊、民間自衛隊維持社會秩序，
槍房可以同樣由其他紀律部隊看管...依家得一個紀律部隊可以用槍咩?

為民請命 從容就義

最好送晒班黑警

警嫂2代

順便班高官 忠實藍絲返大灣區

無謂阻人愛國愛黨

解散完之後仲要送離香港 留依班殺人犯喺度好危險

解散警隊 追究責任

721

907 入機場
908 美領見

我們200萬++的市民冒住被警察打拉坐十年的風險, 都保持咁克制,
依家還白警清白, 恢復社會對警隊的信心, 警隊暴動!!??
咁呢班所謂的警察就真係要解散啦!! 呢班人完全冇資格做警察!!

維持五大訴求，有普選就自己處理其他既問題啦，唔使不停加上去。成個system咁多問題，百大訴求都講唔完

解散！
警隊！

係送大灣區之前都要佢地受左法律的制裁先可以趕佢地去大灣區!!

同意...佢地冇黑警做, 只會做黑社會!!
對社會一樣扣成威脅!!

調查警隊，黑警有罪

解散警隊，高層引退

扣結黑幫，良心盡喪

香港警察，縱暴枉法

同意!!

『香港警察』已經不能再用!!

一定要速龍祭旗

重組無意義
家屬出黎示威連100人都無
根本班仆街無良知

解散警隊 清算敗類

又性罪犯 又精神病 唔解散都冇用

徹查警察 彰顯公義

解散警隊
全部入罪

解散警隊 斬妖除魔

啱音咗

先解散 然後調查 再重組
期間可以調配其他紀律部隊嚟頂
又可以同時成立臨時民間自衛隊
冇錢收我都第一個做

解散警隊，還權於民。

解散警隊！
DLLM！
解散警隊！
DLLM！

解散警隊 還我公義

1:警隊解散，無遺散費及退休金、安家費。
2:刑事訴訟黑警
3:曾經做過警察既永不錄用
4:提高新警察入職要求
5:增設獨立小隊監察新警隊

出埋錢俾佢哋上庭

搭車 坐高鐵 上飛機

諗起都興奮

解散警隊 春袋任咀

我都想 但唔係而家

仲有，永久禁止使用布袋槍及胡椒槍

過渡性的民間自衛隊絕對WORK!!
睇番兩個幾月以黎, D市民見到警察個個驚到走都走唔切 ,
相反市民見到黑衣義士就大聲歡呼拍手夾道歡迎就知啦...

追究黑警 解散警隊

拆屋論你唔識？
左膠難成大事

解散警隊 唔洗豬咀

重組警隊，保護兒女。

解散警隊 彰顯公義 重組警隊 刻不容緩

解散警隊 冇胡椒水

清算軍警政府

清算黑警 還我治安

解散警隊 返大灣區

解散警隊 許許許許

解散警隊 咎由自取

巧藍

恢復秩序好似順口啲

回復秩序，重組警隊
最後個音係升好啲

呢個幾好

解散警隊 清算黑警

嚴懲黑警 絕不留情
徹查濫暴 還我公道

解散警隊 自組民團

除咗諗 解散警隊 XXXX
不如試下諗埋 XXXX 解散警隊

個人認為呢個調轉嘅話ok

重組警隊，黑警檢舉
解散黑警，濫用私刑

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

Y not both ?

制裁黑警 還我香城/不平則鳴

黑警！ 解散！

留言#38

重組冇用, 依家係成個警隊都有問題, 重組代表仲有舊警察在內, 全港市民呢兩個月見盡警隊黑暗面....咁樣社會永遠挽回唔到對警隊的信心....

而如果你話有白警的話, 可以在解散警隊且調查完畢後, 確定該人為白警才再聘用...

可能你會覺得，『重組/肅清警隊』邊查黑警邊維持服務個效果可以一樣,
但『解散警隊』呢種先清晒再還白警清白才恢復聘用, 就可以令社會對警隊的信心回復得快好多。

解散黑警 遞介出境

解散監警會

個文化太腐敗 你唔將佢重新換血 都係無撚用
成日話對準政權 差佬都係政權既一部份

源，sor 錯字

Why not both

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

其實解除多餘裝備（留個手扣同比支防狼噴霧算，槍就一駕車只比鎖一支手槍係車，拎過出黎要公開聆訊睇下合吾合理，其他裝備一律銷毀）同成立能直接作出檢控既獨立警員監督機構

減你人工

解散警隊 重奪議會

黑警有罪 解散警隊

改革制度

想問你查到係邊個有事咩？
學鄧炳強話齋，有一半都有事喎，到時同解散分別都唔係好大，點解唔解散聚民心呢？

解散警隊 重建秩序

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

獨立調查 重組警隊

重組警隊 回復秩序

發覺班狗對嗌佢地黑警、黑社會開始麻木，係咪都要諗下新野鬧下？例如：避孕套

簡單直接

推 手足有諗頭

分批解散啊！

一次過咁戇鳩咩

重組或清算 而唔係解散

分批解散狗隊

刻不容緩

解散警隊 多幾萬黑社會

難d，班垃圾出到去一半都唔知搵唔搵得返

重組好似好d
真係解散既話黑警實出黎搗亂

一邊分批炒一邊嚴格請新人

直至完全解散而家呢班狗

香港人根本唔需要3萬隻賣港殺人狗

撤查警察
還佢清白

123456789

重組警隊
濫暴問罪

解散警渣
濫暴要查

GOOD

解散警隊
解散警隊
解散警隊
解散警隊

解散警隊，團練自保
解放槍權，還我人權

解散警隊 止暴制亂

黑警不舉

解散警隊，追究警暴(與捕同音，而有兩義)
解散警隊，追究濫暴

你話叫監警會？

你啲黑警用酷刑又濫權

做咗唔洗負責呀

找咗數先講改善唔該

解散警察 追究刑責

追究警隊濫暴
徹查警暴

明，但要求5樣，咁耐，犧牲咁多，先提一樣，仲要係假既。
魯迅: 中國人的性情是總喜歡調和折中。
所以你要求很多很高才得得好少好低，明白嗎？

咁佢地做返冇牌黑社會囉！！

佢地而家係拎正牌揸槍殺人啊！！

你唔係戇鳩你就係狗！！

解散警隊
炒卵哂佢

tui

咪撚笠水

押韻，有粗口。

光復香港

全新招募

嚴懲警察 高層問責
重組警隊 還警於民

解散警隊，止暴制亂

岩哂

呢個好似okay
不過感覺差咁啲火

其實解散都無用 解散佢又請返呢批人 去另一職位
更何況佢一定唔會解散 我個人認為比較可能係限制武器使用 長期成立調查委員會 搵第三方監督黑警

依家冇 佢地都未辭職

解散警隊
話撚知佢

解散警隊
棄械投降

push

依家好似有呀 之前譚文豪定鄺神先話動議取消

基本上一解散就要打呢班最大既犯罪集團

解散警隊 照顧仔女

根本警察就唔應該比班社會失敗者去做
係中學讀唔成書，蝦蝦霸霸升唔到U
求其讀個毅進操下體能
收入就比得上好多大學科
仲要成班EQ 咁撚低走去陀槍

但「秩序」唔係應該配「恢復」咩

解散警隊
守護香港

AGREE

搞到今日咁司馬昭之心啦
不過都唔係呢幾年既事

解散警隊
逐一清算
以牙還牙
血債血償

解散黑狗
重組警隊

失職犯罪
解散警隊

解散警隊 唔洗比人隊

駛撚解散黑警，港英年代係玩換血，少年警察學校，新紮師兄，大學生做幫辦取代探長就係咁嚟，我同學個老豆係70 年代貪污差佬，有特赦玩多幾年就比新阿Sir玩走兼提早退休,去咗貨櫃碼頭做食蕉!

重組警隊,屌你個女

你問下陳欣健點解要走?

還眼填命

用返佢果句

解散警隊
止暴制亂

老實講 美國咁大個情報網係香港 一定有研究過港獨 甚至點應對獨立運動以至獨立後嘅香港都可能有諗過

就解散警隊 光復香港

73 年警廉大衝突，港英政府重組警隊大換血，努力吹奏，過咗2-4 年有＂大丈夫＂男子漢＂新紮師兄＂，市民才對警察有信心，唔郁黑警食得屎

啱啊
所有解散警隊乜乜物物嘅嘢，都要推翻現今嘅政權先做到

比＂美國＂托管，走向獨立

解散警隊，自行組隊

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

徹查唔及解散咁直接

咁高人工請班社會垃圾
真正有能力有正義感嗰啲又唔請
專請mk格，或者廢人

解散警隊
兌現期許
重建警隊
跟足程序

可吾可以叫毛EE搵琴日記招果2人？真係要快！

pish

呢個好，理由夠明確

重組警隊
回復秩序

屌 撞機

同意，之後推班狗上斷頭台

睇我之前個po

林夕Y文都唔係句句押韻啦清

解散警隊 免於恐懼

雖然日日屌狗 話要解散清算 但其實好擔心警隊解散之後會唔會全部大陸軍警武警。。。

解散警隊 林奠回水

設立獨立法定機構監察警隊運作，仲要有檢控同執法權力

無貨

唯有推下

文宣好正，奧斯卡

解散警隊
徹查濫暴

重組警隊
清算黑警

Pish

推！

你呢個程序都係叫重組
重組就係要先拆再組過

屌依家標語創作比賽咩

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

獨立不是這次的目標

無理濫權，重組警隊

重組好，要的D白警篤黑警背脊。

改制度咪得，3萬變1萬，其他2萬輔警，選擇性比更
一個月不得返多過15日之類
佢地自己轉型咪得，理撚得佢地死

重組好啲，膽固醇，脂肪都有分好壞

理性d 成日話解散。解散知唔知有咩後果。
黑警咩都得出，有一半人唔支持解散既話，到時係佢地同我地攬炒

重組警隊，驅除害蟲

重組警隊
立即回水
黑警濫權
絕不容許

解散啦 三萬警隊 三百個有良心既都唔知有無

講咩 人材 技術 槍 資源 全部都係操作上問題 唔係根本做唔到既問題

始終仲有其他紀律部隊可以幫頂 有外國人材可以黎教

重組之餘提高返入職條件先
比毅進仔揸槍好撚危險

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

所有 獨立之後坐佢老母

香港警察 專請垃圾

屌佢條女

總之原警察包括其直系親屬（父母兄弟姊妹仔女etc）唔撚畀再做警察

解散警隊
根除暴力